跌到熊熊聲 聽日又低開幾多

熊啊熊啊熊